上網搵到有人改編國歌

使唔使舉報？

舉報既死全家

唔係網上有人講就要查